[由急症室返黎]肉體上根骨歪，會否影響心跳/心痿，發痺

長年姿勢問題，根骨唔正，頭先亂拉根，全身少少痺，扯實
然後心跳加速，身體顫抖，手腳冰冷，全身毛管洞
醫緊思覺失調5年
做心電圖，X光冇事
醫生話似焦慮，唔似肉體問題
叫我食齊舊藥，咩藥都冇開就算

根骨肌肉唔正位置，會否影響心臟心跳等器官，發緊麻

有聽過頸有問題會影響 會影響交感神經

我坐著時，左邊屁股扯實唔舒服
而家係心恐，全身毛管洞

個心係怕就死，個人呼吸有少少震/痙攣

支那網黎 小心瀏覽

有D似，遲左上黎問，我而家回左家，提唔到醫生

有D案例係以為情緒/精神病 但原來係頸/尾龍骨/果類影響到 我都係聽返黎

醫生見我食緊精神病藥，就判斷我焦慮咩驚恐
我同佢講麻痺根骨，佢話唔係最嚴重，遲D求醫
如果我再急症室應該點講可以肉緊D

訓教條大筋回復原位，心冇震冇急跳，拿拿聲去門診定walk in私家醫院？

你上網睇下係咩專科好過啦